[少少圖] 少女時代衰妹 徐賢性感低胸貝殼裝

個鼻好怪

老女人

好揸

細過IRENE架
1991 年 3 月 29 日（27歲）
1991 年 6 月 28 日（27歲）

好撚白滑

好想屌

老野時代沒落唔係冇原因
真的是醜啊！

想燒熟個貝殻等佢開蓋

中女時代淨係睇佢

件衫咁核突

因乜事最近係咁同牙宣撞樣

白滑
呢d平時咁正經乖女 床上一定好大反差

剩係ff都正

好wild

著件差半cm見lin既衫都正經?

又大又白滑

笑左，二代團成員仲細過四代團成員

徐腎我waifu

徐賢: 我上哂岸你先岩岩開始游，加油呀姐姐

女神😍